Film
V Praze jsme chodili dvakrat do kina .
První film je „ Skyffal :
James Bond “ , druhé je „ Rozbřesk “ , oba filmu se my moc libila .
Jsme se dívali na ty filmy na angličtině .
„ Skyfall “ neni moc zajímavý film , jako „ Rozbřesk “ , protože konec filmu neni dobrý .
Ale „ Rozbřesk “ jsme se my libil moc .
Ani první část , ani druhý část ani třetí část jsem se mi ne libílo , ale poslední část je nejzajímavejší .
Konec filmu je nečekaný a nepředvídaný .
Po filmu všechný byli spokojený .
